自己係海洋公園，你叫我睇下做唔做

影自己個樣

海盗船十連最基本

拍片:向外扮企鵝叫

我本體

影個海

一開波就咁難道？

高難度*

攬條女影相 樣可以打格 但要證明到係你黎

影靚女

落左攬車先

其實唔難

同一對情侶影相 企係個女仔隔離

影對鞋黎睇下

搵個女仔
叫佢電話號碼寫起張紙上面
之後喺佢面前撕爛佢

樓主我係你後面

中銀場？

玩就專心啲啦屌 咁都要上黎開post呃正評 仲要睇下做唔做

搵個靚女萬聖節職員合照

等緊鬼屋開場呀

同山下啲鬼影相 有嗰啊婆好好笑

脫褲

屌 一個都未見到

企業包場都咁 dry

去個咩咩飛鷹玩個陣拍段片

等我陣先 搵緊越礦飛車

仲有鬼屋咩

有呀 就係為個鬼屋黎

垃圾 做左乜撚野?

行出海洋公園

問人拿line /whatsapp

離開海洋公園

好好享受自己一個玩 唔使下下上嚟r 存在感

去買廿蚊支既可樂再一啖吹

入鬼屋搵我

玩跳樓機，升到最高大叫疾疾護法現身，引盛智文岀黎

搵土砂仔合照

有攬女相未

倒立

岩牙

我都係海洋公園喎樓主

留返比企業包場

每次有呢啲post都有人留言叫樓主玩跳樓機

到底有幾多人唔知跳樓機仲未開返